{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001400",
        "source": "도서",
        "writer": "노진수, 정규찬, 김성중",
        "ISBN_ISNN": "978-89-92533-36-2 (13690)",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "길따라 발길 따라\n국립공원 걷기여행",
        "collectedDate": "2023-11-08",
        "publishedDate": "2012-03-26",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가의도"
    },
    "text": "カイド泰安半島の西側の海に位置するカイドは、静かで静かな小さな島だ。 この小さな島には約40世帯余りが居住しており、安興からは5.5km離れている。 嘉義島は美しい砂浜と暖かい人々がいる島村で、愉快な雰囲気と平和な楽園を夢見る旅行者を誘惑する。 島から出発する遊覧船は、嘉義島や竹島、台所島、亀岩など周辺の美しい景観を楽しむために運航されている。 この遊覧船は安興港を出発して旅行者をバンダリや月見角度で案内し、随時運航される。 嘉義島は貝殻が輝く美しい砂浜と共に人情が生きている島村の雰囲気を誇る。 ここでは良い人たちと一緒に過ごすことができ、本当に人里離れた楽園を訪れるなら、加義島をお勧めする。 そのため、旅行者は安興から遊覧船に乗って嘉義島を訪れ、この美しい島の魅力を体験することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カイドはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "カイドは泰安半島の西側の海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カイドにはどれくらいの人口がいますか？",
            "answer": "カイドには約40世帯余りが居住しています。"
        },
        {
            "question": "カイドから安興までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "カイドから安興までの距離は5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "嘉義島にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "嘉義島は美しい砂浜と暖かい人々がいる島村で、愉快な雰囲気と平和な楽園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "遊覧船はどのような景観を楽しむために運航されていますか？",
            "answer": "遊覧船は嘉義島や竹島、台所島、亀岩など周辺の美しい景観を楽しむために運航されています。"
        },
        {
            "question": "遊覧船はどこから出発していますか？",
            "answer": "遊覧船は安興港を出発しています。"
        },
        {
            "question": "嘉義島では何が楽しめますか？",
            "answer": "嘉義島では貝殻が輝く美しい砂浜と共に人情が生きている島村の雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どこを訪れるなら嘉義島をお勧めしますか？",
            "answer": "本当に人里離れた楽園を訪れるなら、嘉義島をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "旅行者はどのようにして嘉義島を訪れることができますか？",
            "answer": "旅行者は安興から遊覧船に乗って嘉義島を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "嘉義島の魅力を体験することができる方法はありますか？",
            "answer": "嘉義島の魅力を体験するためには、遊覧船に乗って島を訪れることがお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 379
    }
}